星期日銅鑼灣SOGO無開，去太古城其實都幾適合

幾個站過去又方便，太古城隔離又有吉之島，仲有鰂魚涌公園可以買完野夜晚去

自推10下

1
太古城中心是港島區最大的購物中心。太古城中心樓高六層，座落港鐵太古站上蓋，匯聚逾170家優質商戶，並設特色食肆、影院及室內冰場，提供834個地庫泊車位。商場全面強化商戶組合，包括引入多個本地及國際知名時尚品牌及生活概念店，開設「美容護理」、「家庭及生活」等購物專區，為顧客提供多元化的消閒購物及生活新體驗。

2
太古城總樓面面積約111萬平方呎(約10.3萬平方米)

3
170間零售及餐飲商戶，以及一間電影院

4
好岩一家大細去
設有港島區最大型的溜冰場「太古城中心冰上皇宮」